我想問牛陣有冇呢兩樣野食？

有冇響鈴同山根
同埋係咪間間都有

打電話問係咪仲快

搵撚埋俾你

題外話：牛一肯L定無 得d垃圾比你拎